有冇人鍾意聽Alec Benjamin

感覺似初期嘅ed Sheeran 正呀

善心

Thx

淨係識let me down slowly

最近鍾意match in the rain

the water fountain
outrunning karma
must have been the wind

都好鍾意

佢啲歌真係好正

Must hv been the wind 正到pk

聽過佢演唱會

想去

water fountain
demons
boy in the bubble
if we have each other
mind is a prison
好多alec 嘅歌我都好鐘意
由其佢講好多後生仔會遇到嘅感情問題

例如water fountain 我就聽到想喊
Kissing her lips, and whispeeing in her ears
and i know that it's only a wish
點解條仆街做到但係我唔得

有冇聽過annabelle’s homework
有啲冷門但係我幾鍾意

有

遍門嘅有beautiful pain
love is a fragile dance
the way to nowhere
全部都係舊歌

我覺得佢淨係放上Youtube嗰啲Demo反而最好聽
例如：Lock Me Up For Life

呢個真但spotify個啲冇demo

終於有post講Alec Benjamin
LM